[NBA]聖誕騎士vs勇士大戰

你支持邊隊
正評 騎
負評 勇

打和得唔得

唔得

深夜先打點睇啊

幾點開波

有冇高清link 🙏🙂

搵到了

沾屎😍😍